Данное задание предполагает выполнение на процессоре x86 с расширением AVX2.

В задаче `columnar` вы написали поколоночный движок, но требования к производительности были довольно слабые. В этом задании вам предлагается ускорить выполнение запросов. Напомним, что быстрая работа векторных движков основана на нескольких идеях:

1. Операторы работают сразу с целыми колонками.
2. Логические операции работают с векторами битов (при этом размеры таких векторов в байтах получаются существенно меньше размеров колонок таблицы)
3. В коде операторов отсутствуют ветвления и зависимости по данным (и то и другое вызывает простой конвеера CPU).
4. Для ускорения используются векторные инструкции. Cчитайте что вам доступны расширения x86 вплоть до AVX2. Обратите внимание, что некоторые циклы за вас может векторизовать компилятор (в этом задании при компиляции указывается `-O3`).
5. Для уменьшения нагрузки на память, таблица обрабатывается блоками, помещающимися в кеш процессора.

У вас должно получиться существенное ускорение запросов с предикатом. Запросы без указания предиката также должны выполняться достаточно быстро.

Считаем, что есть только одна таблица. Джойны, группировки и сортировки в данной задаче отсутствуют. Агрегация выполняется функциями `sum`, `min`, `max`, `count`. Также, для простоты, все колонки имеют тип `int`. Полный список тестов вы можете посмотреть в файле `main.cpp`.

В тестах сравнивается время выполнения запроса относительно времени выполнения запроса написанного на C++. Учтите, что характеристики процессора и компилятора в тестовой системе могут отличаться от вашего как в одну, так и в другую сторону. Советуем при локальной разработке ослабить допустимые границы сравнения.
